[活影紅運戰士]十一月十四日谷草八場賽日討論區

星期三支持DADDY

Lm

lm

度四重先，好似幾好玩

留名

4重唔敢玩
4連舒服d

啱啱用1膽5腳
揀隻信心大 做膽拖3熱2冷
殺走馬既方法揀都好似幾正

咁易咩 要本大先好玩 未中已經輸死

當然分頭差好遠啦 有時候四重車隻三十幾倍入黎都成皮

All in紅運！

Book定今年年底第一個清算火車頭
原因同上年一樣

今日都靠2場4連執返少少回血
發現4連揀2膽拖4腳仲易過鐵三角 可能因為我揀親都第4

巴打玩單定複式馬膽

活影正

預個場爆既係好抵玩

A veterinary inspection of ELITE BOY, which gave ground in the Straight, immediately following the race found that horse to be lame in its right front leg and an endoscopic examination also showed a substantial amount of blood in its trachea.
唉 燈撚到佢健康出埋事
以後日日$10潘9騎師王
燈撚到佢個腎有事

生多幾舊姐

達少淨係可以買千2 一千呢d賽事

收到風
星期三daddy派零用錢比大家

貓巴 開季咁耐終於中次冷
想還返你派我既一舊水比你！駿風馳個次！
tg！

火車聽日點馬未做功課 係咪可以飛得

恭喜曬

邊個daddy?
Daddy Yip?

你認佢做daddy咁無恥

唔好戒賭啦貓巴

戒賭都唔比
做下分析算

好多野都唔得
話左睇唔到馬係賭都唔俾賭之餘，水都唔俾上

咁潛陣水先

蔡daddy

其實愈黎愈憎呢條友
唔撚比馬十三騎

係咪佢兩個之前有咩血海深仇

聽香討班友話十三搞左蔡約翰個女

FBI都得啦咁樣

玩兩場鐵三角都兩隻頭3 1隻第四

最近買親鐵三角都14名/34名 一係就淨中一條pq之後打和 q就從來沒我份

正數揮手

香討啲野
未經證實咪亂信亂講呀

買能爆隻鄉村

吹得就吹
啲人個腦係咪有問題

我琴日都市神話 繽紛駿驥
愛馬劍 財寶家駒

係咪要學華哥燉牛尾

今日有冇人post?

牙拉頭先墮馬,唔知騎唔騎到女王盃

抵能死

里約山峰啲轉腳

海外馬都係呢度傾？

冇事+之後果場照贏
Between黎緊女王盃全部鬼佬就得
今日京都
1R 1着Cデム 2着ルメール
2R 1着モレイラ
3R 1着Cデム
4R 1着ルメール 2着Mデム
5R 1着モレイラ 2着ルメール 3着Cデム
6R 1着ルメール
7R 1着モレイラ 2着ルメール 3着Cデム
8R 1着ルメール 3着Cデム
9R 1着モレイラ

今日京都頭十場都係外籍騎師贏晒

第十場杜滿樂搭李慕華

雷拉4wins?

鬼佬T幾多倍

遲啲莫雅去埋 啲日本騎師屎都無得食

仲未計誠仔學神

老巫係咪到

輕柔流暢

有冇人熟日本馬

大賽一定跟咗李慕華同杜滿萊先
日本大熱杜滿萊，次熱李慕華

拉騎唔騎到？

屌 睇錯左買左杜滿樂...

見到騎師名諗起玩馬機

大仆街

果幾隻用鬼佬既要晒佢啦
反正日本騎師今日未贏過

哩隻唔差
上場車前倒後追番杏目好多

冷腳 鎮守邊疆 豹俠女

7

7,13>5,8,12,16點睇

收到

又想話我燈

雍容白荷呢個倍率

應該殺哂啦

有冇直播link

莫狗 好波

12拖全餐 連贏

呀拉

大仆街勁到

火星花

雷神勁撚到癲

去日本真係屌打

牙拉

日本仔拍咸片就叻
騎馬

莫雷拉留放一流

係香港都屌打，不過好多時要幫馬主做馬

日本馬長追大仆街

用左李慕華做膽

太聰明

雷拉會戰勝歸來

香港有潘狗同佢爭 日本更輕鬆

火星花 真係年年都淨係玩哩場
之前場場番嚟都斷
今場唔斷

火星花又放到返黎

黎香港跑牙拉揀佢定歡樂之光

12W cashed

買咗$20

第2名好冷 連贏120倍

買左7.9，大仆街走入黎

我拉

跑咩

7跑第幾

大仆街係日本真係屌打架仔

雷拉第一個日本G1?

12w收錢

其本上係同班外籍大師傅鬥架啫

佢好似騎白日彗星

早知俾埋隻9你

李慕華呢場笨柒到 邊夠我拉玩

次次日本馬都爆 好彩用左莫狗拖全餐

佢騎岩田嗰隻贏到先算啦

有無人S2-1撐火車潘同田雞

有無人可以講下到底跑咗啲咩

我都唔係好有信心 見就跑急急手買$20w玩

我都等緊😂😂

唔鐘意雷神所以無買

我都想g

12-9-7-5

競馬知舍係咪冇左直播

跟住買潘明輝 追一日

買唔買埋田雞？

買哂火車潘沒壞吧 ....

又開莫雷拉 ?

唔識馬

1號好靚

俄國製造

我拉幾時先正式返黎

俄國製造 即係食左禁藥

好似18號？

一日？

Singapore

返嚟跑一日

未聽到話批咗蔡廄馬房主帥

買左7號連贏f

有冇人熟星加玻馬

買小潘狗了

5搭10條q熱到

Do sth

田雞？

14

都靚

12-14

3,10,12,15

潘明輝點解有得-2磅 ?

隻3畀人打劫

妖 真係

3號 28倍打左落15倍。。

1號啦, 好靚

跑乜

未開始

未入閘

3號CASHED

遊蛇咁心急

依家入閘

3號退出

睇到火都嚟埋，1510跑，1515都未跑，無晒data

屌

real？

執柒左佢啦坡馬

real

3號cashed

隻1好似紋紋地 睇路各位

1-12試下先

出閘

放

最後400米

火車

跑 10-5-1-6

小潘狗

香港騎師屌打

香港人天下

10-5-8-1

鳩買都中

田雞bb

潘明輝塔火車

10，5，8，1，細潘田雞

sorry, 10-5 -8-1

俄佬製造

屌那星退左隻3退返錢

6倍幾落到得返2.9....沒肉食

今場牙國 不了

買左5-13針

香港騎師出到去真係屈人機

祖格拉好垃圾

潘

我田p睇中無買

8-9-10-11

英國冠軍騎師係香港都一籌莫展

長追細潘狗 屌打新加坡垃圾

騎牛都撚

Ryo蛇

Have water ?r2

巴林冠軍騎師 沈拿

電子樂

他自2018/2019年度馬季開始時起在港履行短期策騎聘約，當時他已憑最多累積獎金在當季南非騎師榜暫居首位 (利敬國)

太陽唯一

9》5-10-11

貝湯美 : 2009／2010年度馬季成為悉尼冠軍見習騎師

民間智慧點會淪落到去新加坡

但前新加坡冠軍騎師係香港贏到走

麥偉利 : 南非冠軍見習騎師（2015/2016年度馬季）

之前直播 林家d馬好鬼惡 有冇人介紹下係咩人黎

所有地方有支持就有冠軍架啦 黎香港係日本仔有蔡daddy供馬坐穩都幾十w啦

長追蝦片

睇下馬算 無意慾買

李寶利 : 兩度榮膺意大利冠軍騎師，當中於2009年首度登上冠軍寶座時，他在該年度馬季取得二百四十五場頭馬，並打破了已保持甚久的意大利歷來冠軍騎師頭馬最多紀錄 (二百二十九場)

啲馬好弱

郭能 : 英國冠軍見習騎師（1999年）

曾先後於2005年及2007年憑一百五十一場頭馬及一百七十場頭馬，在英國騎師榜位列亞軍

尊駕

5-6-10

隻8幾靚不過驚騎師閪

巴度 : 法國冠軍見習騎師（2007年）

3就3..合埋眼車落去

呢個Lee Freedman就喺麥菲文阿哥

真係幾西 全程係後面做乜撚

冇買1喎條q咁熱....

成家都騎師？

巴打買咩

1-3-12

家寶恩WIN

3-5 8 11得隻膽

3,1,12呀

2號輸騎師

記錯

香港狗餅過到去又咁勁

我買左3WIN所以

新加坡放頭放得快到呢....拉散哂過馬群

睇到你清爐有出

大把都係咁

隻12

3寶3場大熱都係薄奇能

求link

R3買隻1號支持下先

力架長駐加埋牙街回歸新加玻就perfect池

細潘狗wp

主席好勁咩，點解咁熱

Hkjc錦標

田雞
咁香港騎師真係勁D

牙國都算係香港騎屍啦 又唔見你地支持佢

1號靚

田泰安係家係香港排第2
潘明輝排第3

田雞 火車

有我支持
利申 要親佢都輸

利敬國排第10

留返沙田日賽先支持佢
其他賽事不了

我都買親佢都輸 所以 唔買佢了

4號 上車

買中左隻電子樂

攞$20支持牙國

美曈

次撚次都係即場先中

3，4名又爆

屌 3搭6 頂唔住

入直路以為隻3實無

買埋隻鐵血戰士算 放得快到仆街

牙國食屎 有位都唔騎

食哂泥都要訪問

笑死

一面都係

威力勝

老巫貼中隻9

下場開始skip我利了

ok?

正
中完電子樂再中

跑咩?

3 11 9 2

想買旺狐星

重心：
旺狐星 獨贏位置！

Skip

6，13

一定落飛

呢鋪到田雞威 千禧霸主

應該用jump

林家

1.6p jump

等收錢

帶頭贏啦

田雞第4

跑咩？

頂
位置都冇

Bill哥

無入黎睇，買咗旺孤星

跑第2第4

11-4-10-13

縱橫大地個p咩事

田雞 利敬國 110都造到

又針

bill gor 金盃睇唔好邊隻

同我一樣日日輸

想佢燈燈國王路易

邊隻放頭？

邁克雷格

其實隻縱橫大地過到去食唔食到級數？

國王贏硬

級數就夠 新加坡去到馬王級
但跑開1800 2000就要諗諗

未必
我有隻冷冷地既重心

聖劍

訓身國王算

重注：
聖劍！

田泰安？

迷占

屌咩 人地3.8倍 香港賣到1.9

買克林頓啦

飛天火箭

香港d呀叔唔識買

CI狗 whatapp 搵你都唔覆 祝你新婚快樂都唔理我 狗黎

7wp

7 1 睇唔到

7 1 11

隻1真係嫌長

墮馬果隻睇黎一定...

墮馬嗰隻似啪得

個騎師好彩起到身 有隻馬踩左落去

潘明龜搞笑....

仲要讓人10磅

輕輕收$

買左縱橫w

買左1膽，輸都冇辦法 真係跑啱哂

斷腳玩完lu

嘩屌 買完7win
俾人打咗一身
得返20賠
開跑前仲有30賠

未入直路都知塞硬車

食全餐成功

呢隻1400馬點跑

1真係差d長力 以前香港都係千六千八

四季旺過嚟跑贏唔贏 ？

縱橫大地香港2233 出去又係2233

第3係咩

11

掃哂啦

大差都得啦

馬上發財都近，呢隻應該做硬馬王
反而好期待有得威

今年日本盃得兩隻外隊

薄奇能都幾廢

大差 ？

係咪咁爛賭
汁都撈埋

想戒賭了

支持

本地唔得閒賭

2號

星際帝國

三寶正獎 癲左

跟唔切....

2－1－7－3

又中

冇買win

下次越洋 1月26號

真係有啲運

啲新加坡馬都唔識 好難賭
寧願唔賭

以後唔買新加波買……難買到仆街

輸出人生

買唔切

其實你岩 但我真係有少少S1運 純粹對住馬會份野刨

真係岩岩開閘先睇到你比2 我有1

跟唔切呀屌

以前我會
加陣學乖了

無乜心癮係好事

CLS架，成日殺啲無喱頭既馬入黎

今日中得好少

依排你旺過QQ糖
冇睇馬跟左你尾場WP 依家先發覺有得收錢

點睇都唔少

事後撚
係咪4號馬有事騎師仲推先斷到咁嚴重
睇左幾次4號入左直路隻腳已經開始有問題
但騎師仲推緊 推多2秒就墮馬成隻腳骨斷開左

梁定華話叫d馬評人一季要貼中16場頭馬 而且要4.5倍以上 如果唔係就要執包伏

如果真係咁玩法 蔡俊燈係咪肯定走得

巴黎太監終於肯放十三上去

咁好多人都收得皮

完美演譯膊頭對落一切ok

佢幫容做騎馬人
點解田容咁少合作

贏得

蔡神仙報咗5隻馬跑18號場G2 1200米，真係四重彩都唔夠位分

創世紀係咪又傷左 場千六縮沙

買5重彩

老巫返黎跑5050

勇敢傳說又黎呃錢

覺得佢呢鋪掂

追左幾場 下下得個走勢 唔上名

愛駒出現 想入場

星期三

係

肥鬼邊隻

邊隻？

刨好了

一定熱到仆街
全世界都知最新愛狗 紅運戰士

田太咁聚手點做騎馬人

原來縱橫大地當年係梁定華買返黎既

會唔會輸一場?

潘狗一定跑盡唔留比阿拉

我睇佢會盡力跑，有三甲
呢啲目標應該劍指四歲系列
輸一場又無咩著數，又洗唔到賠率

都合理,我會做膽,不過始終太熱自己唔會訓身

今集真係好有意思 知道左好多平時馬迷唔會了解既野 要吹奏華哥了

咸華成日插講馬佬好過癮

抵屌啦 特別係蔡俊燈果班 場場4大熱門

帝聖寶貝點解會加咗6分？

上次平頭完未加分 跑埋先加 所以先會顯示+6

之前睇蘋果有篇報道話縱橫大地嚟香港之前評F級，級數唔係咁高，讚幫手買入嗰個

大地系同梁定華一直有交收
大地王者係
然後君臨大地都係梁買既

放低幾隻

佢之前有條片係屌馬會買火箭活力番黎靠害

咸華真人上連登
係咁吹奏

佢比d 貼士真係唔錯
之前金湶德 發財先生 崎豐都係冷馬黎 3隻都win曬
最緊要係佢肯出真飛 輸左都會大方認數

幾好睇喎, 知多好多嘢.

簡蛇 不嬲都話講馬佬係吹水,

不過呢D又真係講馬佬責任嚟既.

唔通 dead air 咩, 最緊要睇嗰個明白.

即係等於節目主持, 主持攪到個節目有氣氛好睇就得.

唔通真係拍吓對雞翼咩 ?

講馬既係主持人, 既係 MC.

MC 只係做介紹個節目流程,

真正做既係嗰班演員, 導演, 拍攝人員.

即係等於李獻計, 鳩UP 都咁多人睇.

咁佢又真係鳩UP得似層層同有氣氛.

邊段？想睇番
我係近幾條片先開始睇

小丑都可以搞氣氛

呢條友屌9 d騎師係幾過癮既
但性格真係好西 而且好無品

今年冇咗百萬挑戰盃

有呀 貓巴愛駒帶緊頭

daddy 派錢 要2串1了

又打巴自己,以後唔好制

快活谷上季最熱W, 旺蝦1.3天下為攻1.5
明天兩匹會唔會再熱D

布文上訴成功，只需停賽23日加罰款10000澳元

騎師王賠率競猜遊戲
潘頓1.3

會唔會do sth

閪幾場 之後求其起個孖收工

第6 8場
偏好邊隻

咸華好波
成日話做馬，買中十四隻裏面做出黎果隻咪得囉！傻仔！

唔敢膽 輸得太多大熱膽

蔡俊佳都有氣氛

所以換李獻計應該好睇D

純睇節目既角度

換你好睇D

dead air + 翻炒再翻炒

講嚟講入都係

中馬 要中冷馬

悶死觀眾

一係換 你+g.mosse, 有交流

起碼快利跑唔出都識講 快利都唔快

有 soudbite 先

霍清得唔得 ?
無睇過佢, 唔知佢講馬悶唔悶 ?

你搵識馬既上去講都可能會悶,

最緊要識攪氣氛.

把口得

老實人 B200 麥菲文轉霍利時 13/11/2018

以前係高登既 高僧 應該得, 評馬好好笑

艦長天下 老苗

買田先

屌你老母

但依度d人輸錢一樣會話do sth

因為接受唔至到自己眼光差
認為自己下注既馬如何冇古靈精怪
必定大勝十個馬位以上
將自己眼光差的責任
推落騎練身上

我同老巫一個廢青一個黑閪

都係你好啲

死火
我成個2018年都眼光差
成日話牙街腎石頓力架DID something

我都係收一收皮先
星期三戒一戒賭

爪皇轟天轉去霍 隻馬已經成日4455啦

因為接受唔至到自己眼光差
認為自己下注既馬如果冇古靈精怪
必定大勝十個馬位以上
將自己眼光差的責任
推落騎練身上

同賭波一樣
下注球隊必定贏主其他
如果輸波
唔係自己眼光問題
係自己冇運或者球隊打假波

得啦得啦 知你威唔屌柒騎師啦
一入黎就做判官最威係你
鳩噏都唔畀

真
我完全唔明d人淨係識鬧航哥
人地大大話話都係冠練 隻馬無都賴練馬嗰個
利申 覺得航哥係神級練馬師

係馬post講波會俾人話唔夠專業

對唔治

討論區一定又唔同意見
我覺得鳩up既咪繼續鳩up，一定有人輸錢都想抒發下。你要認真討論一隻馬都唔會缺人同你一齊認真討論。

各持己見，無咩必要下下去judge人既行為。

真
牙航日日拎d 三班馬落5班先食係冇錯的
次次落班搵潘頓永遠都輸多個過贏係隻馬問題黎

想學燉牛尾...
咸華絕活，其實牙貓都好精於呢套..要岩岩好第4...

又唔洗
你有你話佢做馬 我就一直都覺得佢練馬練得好好
你班傻閪淨係識賴騎練 完全唔了解騎練既專業
關我撚事

跑馬一定有拉馬唔去馬
唔去馬可以係馬房想減分
或者有大量投注係外圍閪潘身上
閪潘贏左可能全家死
買左D超大熱門或部署減分馬
可以怪邊個？

例如上星期六
海之濤沙田千二擺明減緊分落五班等跑馬地一千
仲買落去果D
難聽D講
同弱智冇分別

如果牛尾變第一，即係眼光唔好

你傻閪啫
航哥覺得係五班咪減分落五班
佢冠練喎 你邊位呀小朋友 你話三班就三班？

留名睇師兄教路sharing

我呢啲廢青得個噏字

個個咁專業分析分享我就要虛心聽人講學野

有交流令到 d 觀眾想睇你哋就得， 就係成功既節目主持人。

我係on9 日日比冠練撚

燉牛尾其實皮費好重

喂老友 有小小野唔係好明
do smth 同拉馬有乜分別？
咁你覺得佢拉馬 話佢do smth 唔岩咩

李獻計都係咁啫， 但係節目好睇喎。

咁唔係我喇
我呢啲閒雲野鶴
唔想花時間精神咁搞啲咁專業既疇

係do small thing 同do no thing?

咁大家好啦，我係李獻計。

如果冇拉馬做馬
場場十幾蚊大熱門贏
賭黎把撚咩
玩得呢個遊戲
就要接受呢個遊戲規則

btw 有大量投注係外圍閪潘身上
閪潘贏左可能全家死

算唔算做馬do sth?

你唔是「李尋歡」咩

咁拉馬做馬係咪do sth?
如果係既點解我唔可以話佢地do sth?
我唔買潘狗睇到佢跑得有問題都唔可以話佢do sth?

有其他師兄話無做馬
係我眼光差咋

係咪有馬場冤魂跟住你呀！係咪同佢好撚frd呀？

做馬即係做比同場另一隻指定既馬贏
難度極高
閪潘果D叫拉馬，唔去馬
總之自己隻馬唔入圍就得
話之佢同場邊隻馬贏

真係場場十幾蚊大熱門贏我冇乜所謂㗎喎
咁起碼場場都中
賭馬都係想贏錢啫
場場都中我理撚得佢點跑

唉
但係有d 人話無拉馬無做馬呀嘛
係我地眼光唔好咋

同你上面回咪同一個人

其實 do smth 我真係直接翻譯咁解
真係唔知拉馬去馬定做馬

揀中隻拉既馬
咪眼光唔好囉

吹下水講笑咋
勿介意

唉睇到好亂
唔知邊個打邊個啦
總之咩都係我錯啦 我唔識睇

唉
我眼光又差
又唔識分做馬定唔去馬
明顯中馬靠運
輸就自己實力表現

係時候深潛
戒賭為妙

錯就要道歉講對唔治

而家咪有氣氛囉，

係咪好過 dead air 先 ？

戒了

真係贏到就係
出閘脫腳
流鼻血呢D意外呢？
不過賭馬既樂趣就係咁

你燈少陣就ok

快利復出前都唔買住

Yes
想比料你

聽日過關3串7wp
4場4 6場3 7場8 160蚊買。。。

所以不嬲唔會亂屌do sth
有d 呀叔都睇得出拉馬啦
艮志 再石個場你睇多次潘點騎先

如果退役點算

點敢叫有氣氛呀
得果幾條友

屌你老屎。。。

仲有快利無寶

退埋呢。。。

比燈料你避都唔得
咁撚文塞

閪潘既熱門你都買
你話自己有冇眼光先？

退役後一個月復注

果場我買再石

咁齋操呢。。。

咸華當年係唔夠數定退休？

神又係你
鬼又係你
我投降

唔買唔緊要， 最緊要出嚟吹

意外冇得計呀
但你都唔可以因為有意外就合理化埋do something 啲衰嘢
咩叫冇拉馬做馬就賭黎把撚
聽完就係人唔笑狗都吠

老實講我哋9 up下do something 其實真係冇乜大不了 發洩下啫
但係事實真係do something就一定要屌

夠年齡榮休

食飯了
下次再吹
吹下水講下笑咋
勿認真
勿介意

又屈我頓
聽日愛駒全熱門 㩒住贏啦

唔得閒買/度/賭
典吹

上得嚟都係交流姐
得閒入嚟交流下

咁你去馬會抗議或報icac吧

「巴基之星」練馬師告東尼表示：「我以為牠已將一切拋諸腦後，但牠實在太聰明了。」這匹雙料一級賽頭馬將角逐周日 (18日) 二級賽馬會盃 (2000米)。於兩個星期前，「巴基之星」出爭1800米婦女銀袋賽，於跑過1600米處時疑似想罷跑並一度失地。

此情此景，令人不禁回憶起「巴基之星」於2017年6月角逐1800米精英碟罷跑的情況，而兩場賽事均是1800米。告東尼說：「我不會再派牠角逐1800米，看來牠記起跑此程時所發生的事情。日後牠在沙田只會角逐一哩或2000米及以上，我亦會考慮安排牠遠征海外，目標或放在杜拜及日本，我認為牠或會享受在新環境下作賽。無論如何，牠上仗並沒有收停，我亦不會認為牠跑2000米會停下來。」

唔係掛

咁都有花生

今日場場 4 號， 唔使事前刨／度

華哥隔住個youtube都帶動到氣氛

邊個騎先

潮人拜年...幾型

Alvin好白淨

長進未

好呀， 香港難得有當打馬派出去。

nigga今次最後機會
再搞唔掂就要call具腸

今次真係機會來了

歌喉勁

tonmy 好騎師來

推得咁快

未跑都566

我一直以為到正賽就係具腸騎

拉馬 icac 可以用邊條例告？
馬會年中收幾多投訴信你又知唔知？

笑死
睇你個死款你諗都冇諗過啦

平時我都燈唔小，我都要報警

有內幕

你燈只係唔夠專業啫

係我廢

第七場亂撚到

要講對唔治

亂局度唔到就要飛

Sor9ry

無錯 純粹鳩up下呢場
好期待喜歡笑點跑
佢有三甲我都dup春

今季都搵咗兩次繃帶

態度正確

受教了
多謝

不過又要引用咸華金句
明知有做馬你仲賭？
使唔使介紹個精神科醫生比你呀？儍仔！

嗱
唔係我講架
引用咸華咋
要屌就上去佢YouTube 屌佢

Bye!!!

我而家淨係想屌你姐

你條撚樣仲誇張
明知做馬仲走去賭不特止仲要幫佢護航

8場馬都無隻睇得岩

場場都亂
再買勇敢傳說 再無我唔撚買

你下次唔買時通知聲
讓比我中下

我係諗換咗田雞會唔會再好啲

兩場何妖騎
有追勢 但p都無 灰左

唔會，田雞只會害咗隻馬
騎咩馬都係

成日咁遲撻得著
換人可能都好，一係返田草長直路

同佢護航有乜問題？
每人價值觀不同
唔通你話鄭欣兒靚
我唔同意又屌你老母咩

冷靜D
多謝

同埋我建議巴打你block左我吧
因為我覺得幾奇怪
唔知巴打你心理係咪有問題
你唔鍾意咸華
但又唔上youtube屌佢
反而屌佢既粉絲吹奏
我真係有D驚
所以求你block左我吧
同埋你既留言我亦不再回應
多謝

成個賽馬業就咁俾你搞彎哂

航天勇將

係諗佢個七檔係咩位
隻馬幾靚

「很多人問及我會否在明年再往日本，再度接受騎師牌照考試時，都想聽到我答『是』或『否』。不過，我是一個遵守承諾的人，而我已承諾重返香港並計劃逗留一段時間。當然，這也不代表我以後再不前往日本，畢竟世事無絕對。」

另外，雷神亦曾致電蔡約翰問及他與其他騎師合作得如何，他回答：「還好，但始終不能取代你。」從蔡約翰這位如此有份量的人口中聽到這樣的褒獎，亦加強了雷神回來的決心。

想知daddy 同閪拉有冇做過愛

買十三太監

馬會批咗未 ？

七檔又係窄少少

希望跟到二疊

檔位換賠率
前面快既 拉得散 攝二疊都好

貓巴呢排點買法

呢排休息下先算
買親都又氣管多血 又不良於行
我真係黑閪

我無咩大彩池過關運
都係獨贏位置 連贏位置Q

邊個0邊個1

3344

屌哪星冇大賽都推得咁快一定冇好野

加埋力架3p

華哥講活影講到似層層

全日重心?

又要吹奏一下咸華
閪潘打十鞭之中七鞭係打假鞭

星期日睇我殺低傳承

我頓打鞭不嬲唔係好似郭能 蘇輝咁硬砌落去
佢係幫隻馬拎節奏

如果真鞭一定贏 郭能應該拎咗好多次冠軍騎師

少D吹奏咸華
否則又被人屌同話你搞彎哂香港賽馬業架喇

蔡明紹25倍 買番100先

同意
但咸華又話閪潘聽晚兩隻超熱門必入三甲
幾矛盾下
留名等睇萬一輸左咸華又講乜

各位朋友 今晚 我又輸錢
之後post飛

之後講佢點錯

認錯才是專業

其實睇咸華
學下佢D賽馬知識就算
冷馬亦小注跟下就算
始終我覺得呢個世界
冇免費又準確的冷馬提供咁jetso
希望我只係多心
可以一直中落去

佢多多錢都唔夠輸

堅離地 1檔 出面得隻好運齊來似會搶 會唔會放埋一份

泥地先吼

究竟狗會會選擇得罪蔡狗唔批 定係 摑應家柏一巴批佢返黎呢

唔係應嘉柏話事既咩 ？

老巫隻美麗傳承馬仔係邊買架？女女一見到就話好鍾意想要一隻 搞到我聽日要出去買

我都想要

呢個真係唔知

啲馬仔係咪要去馬場賣souvenir 啲舖先有得買？

唔係由牌照委員會決定？

主帥應該係馬主話事，馬主先係老細
正正常常過埋body check，我諗都無得唔批
犯天條果老巫都得
公司騎師就可能要過多關，始終係打馬會工

老巫未犯到天條
白神父就係
大摩都要申請兩三次先批

原來我記錯
不過拉都算清白，沒有反對的理由

第一場要12號

馬場有禮有

馬會賣禮物果個area? 聽日去睇睇先！thx!!

天下為攻幾q

應該咁講
兩個都有犯

但老巫未去到要停成九個月咁大件事

神父就多多彩九個月

反對理由就係自出自入

「如果嗰場韋達係選擇早D發力
追近少少放頭馬 而唔係讓人兩個半馬位入直路嘅話
「大籐王」需唔需要等到宜家先征服一班呢...」

我淨係想問一句
大籐王韋達騎之前個場係一個星期之前 負133磅
個場郭能打撚到隻馬開花輸世界紀錄一個鼻位
之後匆匆報名跑廣東盃118磅先跑到第二
再加上個場明顯係田泰安控制晒成場步速
唔通你叫韋達追前放頭同力架鬥燒?
隻馬上個星期先跑完點會同你咁做
邊個唔知你上場消耗咁大 你走去放頭燒即係擺明自殺姐

羅斯型d... gel晒頭咁

萬里威揚 巴黎

聽日又放下即場毒水

出紅運戰士未
仲唔出 點買。。。

拎到個G1就出架喇

退役啦，出嚟把鬼

4季旺呢

4季旺有啦

意思係問貓巴有無買

無買到
遲下連埋紅運戰士先一次過買

咁應該2019年都有了

唉呀潘頓隻紅運戰士冇位呀

全世界都攻擊戰士仔。。。

紅運戰士騎師落咗馬，獸醫舉紅旗要退出

賽後，潘頓未能就「紅運戰士」令人失望的表現提供任何解釋。「紅運戰士」於早段及中段居前列位置競跑，過了五百米處後須受催策，賽事較後階段顯著轉弱。獸醫於賽後立即檢查「紅運戰士」，並無發現任何明顯異常之處。「紅運戰士」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

聽晚尾場凱旋門夏佳理 蔡daddy 我頓同戰士仔拉頭馬合照

賽後，潘頓未能就「紅運戰士」令人失望的表現提供任何解釋。

依啲少馬場合都係拉士鬥爆一段啫，唔通隻隻威爾頓咁有八百衝程話踩油就踩咩

你怕唔怕呢度大船燈到打吡都跑唔到

隻馬唔跑架啦
等退役放草

君子承諾追左好多場

佢幾時抽內檔

去西澳洲

驚閪咩
自信滿滿

返從化啦

Jumped

轉數高行過你啦

屯門騎術學校

都靈紅星屌打紅運戰士

多謝留意小弟fb page 其實有意見可以喺page留言傾下
我係覺得可以早多少少發力 唔係要學威仔八百米就兜出四五疊
更加唔係放頭鬥燒 我係話唔留咁後 絕對唔代表係違反馬性監硬騎上去燒佢

韋達嗰場讓醒目名駒接近三個馬位入直路 頭三段慢標準成一秒三一 慢過同日五班千四一秒三八
仲要全日利前置
如果韋達可以喺入直路前 鬆少少俾大籐王走
同醒目名駒收窄一個馬位左右距離 贏嘅機會好大
睇番佢以前嘅賽績 頭三段即使造到57秒尾 佢末段一樣交出好好嘅dash
因此我唔認同佢早少少發力會令到末段乏力衝刺

如果馬房安排得佢跑而係唔想佢贏嘅話 我會認為係差嘅部署
唔想佢贏又監硬報 不如休息下等下場
但如果係馬房想贏 而騎師發揮未如理想而導致輸
咁就會有啲可惜 因為隻馬其後喺一班證明左自己嘅能力

如果嗰場廣東讓賽盃贏左 可能佢跑嘅就唔係樂聲盃 而係星期日嘅中銀一哩了

利申:嗰場一毫子都冇買大籐王

抖番一個星期 操練冇問題 怕就怕尾場熱到仆街

5678場都係四大熱門贏有冇試過？

戰士仔贏完呢場返田草踩下草啦

第一場重心：
管之星

呢隻馬我一直都有留意佢
佢近態Fit 到漏
大家聽晚記住買

有你呢句 穩了

第七口孖寶
太監搭貓仔愛駒

你有冇睇人講咩
人哋話隻馬嗰次未抖足
隔得七日就跑

你就搬啲往績出嚟講
啲往績大藤王抖幾耐先拎出嚟跑呀？
今次樂聲盃又抖咗幾耐呀

仲有個場已經咁慢步速
成幾隻馬堆喺後面
鬆少少俾佢走最少都三四叠
係咪蝕形勢唔夠仲要蝕埋腳程

怕撚左你

嗰場去到入直路前 都係兩隻兩隻拍住
大籐王貼欄包尾 所以唔會四疊 最多三疊
仲要只係出彎嗰段會三疊 前中段一樣係貼欄慳曬 同佢宜家二疊出彎 分別唔太大

所以我之前講 如果馬房唔係想佢贏 而七日內怱怱再出 咁樣就係唔好嘅部署
連博兩個禮拜 又冇頭馬進帳 仲要加1分

報左名要跑就係要跑 力就一樣係要出
大家有分歧嗰一點係: 有人認為抖得少不如留住跑
我認為嗰場有跑就係有跑
忍到入彎先衝 同早啲鬆 嗰場都係用左隻馬
而早少少發力有機會贏 可以多一場頭馬

而家咪就係話你知早少少發力都係無機會贏
而家就係馬房部署錯

擺明上場郭能搏輸唔忿氣再搏多鋪啦

所以咪話而家就係高伯新馬房部署有問題
太睇小啲對手

點解可以咁肯定早發力會輸?
如果話佢攰 抖得少 末段點會爆到去21.35?
其實如果佢直路個勢差啲 加速力一般嘅話我唔會咁講
但佢末段造個咁快時間 證明佢早啲用左嗰段力 唔落後放頭馬咁多
係有權先過醒目名駒過終點

有畫面 中過佢唔少伏 度pq好過

你個前設一黎已經logic failed
冇錯馬房係想贏 報咗名就係要跑
但係你估成場馬得你一隻想贏咩
仲要你想贏就一定贏到㗎咩

老實講跑到呢啲班次嘅盃
個個都精心部署好㗎啦
高伯新就係太睇小對手
以為重磅完忽出都可以照贏
完全都唔諗下隻馬疲勞狀況
上個禮拜先133頂磅重鞭搏馬

有幾多隻呢啲情況可以贏呀

就係因為慢步速先跑到呢個時間
你又點樣肯定佢跟前咗一定跑得返呢個時間？

同埋就算佢跟前都好
你當醒目名駒死㗎
人哋唔識早啲發力架？
根本成場比賽就掌控係放頭嗰隻度

我引左佢之前咁多場跑千四頭三段時間
但你話抖得少唔計

咁係唔計哎嘛呀
咁即係你冇其他證據可以證明啦

咁你一口咬定佢用早左會爆唔起 一樣冇證明架喎
答番醒目名駒 佢偏均速 冇展現過好強嘅變速力
而直路上大籐王追近佢成兩個馬位
大籐王早少少走 醒目名駒可唔可以衝足六七百? 我好有保留

Stamina 係得咁多
早左用消耗快左
末段就無咁勁

呢啲常識黎嫁下話？

兩隻都早走咗
兩隻咪一齊衝唔足六七百
結果咪一樣無變lor 又係大藤王輸

醒目名駒末段21.66
全組第二快
你自己話有冇變速力

隻隻馬衝程唔同 一隻均速馬一隻大後上馬
事實就係醒目名駒俾大籐王追左兩個馬位
呢個唔使證明

ching咁樣好難討論喎
我話大籐王末段快 你就話慢步速所以快
我話醒目名駒變速唔強 你就話佢末段快
事實就係大籐王追左佢兩個馬位
而醒目名駒從未試過喺正常步速下後上追好多

事實係醒目名駒放頭主動掌控慢步速末段21.66贏一個馬位
大藤王被動後上21.35追咗兩個馬位
但係都仲係爭一個馬位
個一個馬位已經爭好遠

你話大藤王可以早少少發力
但由於上場133頂磅重鞭搏馬又保證唔到體力可以鬆少少跟上去早發力
另外跟前嘅話最少都要三叠
無咁蝕形勢但要蝕腳程

醒目名駒本身已經賺體力
再加一係而家咁賺形勢一係賺腳程

所以咪又係番番去個個問題
你覺得大籐王連博兩場 唔可以早D發力
就算早發力都唔會贏
我就覺得佢早發力可以過醒目名駒 因為佢衝程長 末段又快
我邏輯冇問題 只係大家對呢場馬個睇法好唔同

係囉又係你無問題
你專業

衝程長？你想有幾長呀？呢場已經衝足400爆21.35
成場馬大藤王有咩優勢赢呀？
形勢蝕
腳程蝕
體力蝕

你繼續撐呢場馬房報得名就係一定係赢得
赢唔到就係韋達錯 唔會係馬房部署有問題無抖夠拎隻馬出嚟跑

今日天氣真係幾好
唔知紅運bb點呢

潘頓未能為紅運戰士大敗作任何解釋

你都唔明個著重點係乜
上面幾個巴打都話佢跑完133輸少少之後休息唔夠唔係百分百 根本蝕唔起提早發力個後果

如果唔係韋達無夾硬擺前走
你覺得大藤王有機會搏到後面有21秒幾？
即係前面用多左後面唔使還？
提早發力後面咪無氣 點爆個21秒幾dash先

另外睇佢衝程基本上最多400
你覺得提早發力佢唔會最後力弱
如果隻隻馬威爾頓咁既點解要騎師掌握發力點？
隻隻馬800抽出去發力都得啦

我從來冇標榜過自己專業
不如你指出我邏輯邊到有問題先
我唔同意你意見但你個論證過程冇問題 我亦一樣

一匹馬衝程長唔長好主觀 而且係量度唔到既
你唔會睇到隻馬額頭鑿住衝程200米定2米
而我主觀認為佢衝程長 係基於佢既往績 係客觀事實黎 雖然你話唔計
點解會蝕步速就係因為極慢步速都選擇留
呢個可以克服既 就係早發力
但你唔認為佢早發力都唔會贏
其實分歧點一直都係呢樣

我第三次講 馬房如果唔想佢贏而報 就係部署有問題
我地唔係幕後我地唔會知道心意係點 其實都係估估下

貓囝未能為情感投注落紅運作出解釋

赤兔寶狗 老巫

零投注

情感投注白頭片

著眼點係有人覺得佢蝕唔起 早發力就會早收工
我既論據係佢過往頭三段造過快好多既時間一樣衝得好
但你地就話休息唔夠 咁做風險大 我唔認同 就係咁簡單
其實分歧點都係大家睇隻馬能力去到邊
蝕得起VS蝕唔起
衝程長VS衝程唔算長

情感投注就唔洗白頭片
心靈投注 紅運戰士 獨贏

你自己睇下你d 例子有邊一場係同今次個情況一樣先啦

賭唔賭埋丁？

不了

今晚紅運bb可以點輸，想聽下你地拆局

賽後潘頓未能。。。

出閘漏閘
然後俾都靈紅星撞
隻馬UPSET左
巴基式罷跑

唉呀,紅運戰士企高身出唔到閘

結果就係冇早發力輸左 早發力會跑成點 根本個結果就冇人知
點解一定要一口咬定佢早發力就一定會輸 而唔可以係有第二個結果?
討論個價值就係呢到嘛

仲有
熱唔透

唔會啦
好乖，好忠心

想一棍 暴風俠 求屌醒

和平路衝上嚟殺曬 有名你叫後上東

代表草皮公司支持你

傷患馬，對上一次跑谷草又一般，可以買但唔好一棍。

廢利即日提供
R5 廢利寶
R6 瑰寶
R8 靚紫荊

清 R8提供有錯嗎

沒有

繼續plz...
想睇

呢排輸到仆街 唉

改返名叫提款機

我都係

余詠詩過賀賢

甜 甜 手 記 ： 超 能 量 馬 主 兩 隻 穿 雲

今 晚 第 四 場 四 班 1 2 0 0 米 的 「 超 能 量 」 ， 上 場 在 1 0 月 1 0 日 谷 草 1 0 0 0 米 跑 獲 亞 軍 ， 復 課 後 在 1 0 月 2 8 日 沒 有 出 圈 操 練 ， 直 至 上 周 二 1 1 月 6 日 才 恢 復 快 跳 ， 究 竟 原 因 何 在 ？ 小 記 昨 午 訪 問 馬 主 李 茂 鉻 博 士 ， 他 透 露 說 ： 「 早 前 『 超 能 量 』 曾 輕 微 發 燒 ， 馬 會 獸 醫 已 為 牠 驗 過 血 ， 結 果 一 切 正 常 ， 高 伯 新 才 為 牠 報 爭 今 場 。 此 駒 發 燒 後 康 復 距 今 已 隔 1 0 天 左 右 ， 近 期 操 練 已 回 復 正 常 ， 我 認 為 牠 跑 今 戰 的 1 2 0 0 米 比 1 0 0 0 米 更 合 適 。 目 前 『 超 能 量 』 評 5 9 分 ， 如 果 配 大 師 傅 ， 需 要 負 1 3 2 磅 比 較 重 ， 所 以 改 配 見 習 生 黃 俊 減 七 磅 ， 有 助 減 輕 負 擔 。 」

李 茂 銘 除 了 名 下 養 有 「 超 能 量 」 外 ， 他 也 是 華 協 會 團 體 成 員 ， 該 團 體 養 有 「 百 步 穿 雲 」 和 「 競 技 勇 士 」 ， 由 賀 賢 訓 練 的 「 百 步 穿 雲 」 今 晚 列 陣 第 八 場 二 班 1 6 5 0 米 ， 李 茂 銘 說 ： 「 『 百 步 穿 雲 』 近 期 試 泥 閘 出 腳 爽 朗 ， 輕 鬆 得 第 四 ， 狀 態 唔 差 ， 上 季 牠 在 谷 草 取 得 兩 W 後 ， 今 季 在 沙 田 也 能 上 名 ， 今 次 跑 番 谷 草 更 合 發 揮 ， 強 配 蘇 兆 輝 這 位 硬 功 騎 師 ， 相 信 會 有 好 表 現 。 」

賀 賢 申 請 余 詠 詩 做 第 二 副 練
另 外 ， 麥 菲 文 在 上 周 末 賽 後 正 式 散 倉 ， 不 少 馬 迷 都 關 注 其 副 練 余 詠 詩 未 來 的 動 向 。 昨 晨 賀 賢 親 口 證 實 ， 有 意 請 余 詠 詩 出 任 第 二 副 練 ， 他 說 ： 「 我 和 余 詠 詩 已 溝 通 過 ， 我 們 就 此 事 已 向 香 港 馬 會 提 出 申 請 ， 由 於 現 階 段 仍 在 等 待 馬 會 正 式 批 准 ， 我 不 能 向 外 透 露 太 多 。 」

麥 菲 文 正 式 清 倉
麥 菲 文 剩 餘 五 駒 昨 日 宣 佈 轉 投 其 他 馬 房 ， 「 好 吉 利 」 、 「 安 喜 」 投 大 摩 ， 「 老 實 人 」 、 「 競 駿 飛 鷹 」 投 霍 利 時 ， 「 愛 馬 劍 」 加 盟 丁 廐 。

副練余詠詩上周六向前波士麥菲文握手道別，未幾收到喜訊獲賀賢收歸旗下。

彪哥咁有錢點同

圖片: 1 / 2

◇蘋果好介紹
◇速中寶
◇馬主手影
◇評分透視
◇天羅地網
◇有料到
◇八通天地線
◇甜甜手記
◇悠樂馬場
◇馬主 Line up
◇賠率拆局
◇跑道特色
◇提醒你
◇對對碰
◇有數得計
◇馬房搏殺料
◇賽事Notes
◇睇通睇透
◇新思維
◇大圈快拍
◇Snap Shot
◇專攻大彩池
◇賭馬講呢啲
◇積奇逐場講
◇馬場淘寶
◇理想進程
◇眼見為準
◇珊姐會客室
◇馬事如琦
◇競馬Guide
◇據理力爭
◇賢仔call馬
◇子健蘋馬
◇祖士局中有局
◇馬房No.3
◇齊齊Gathering
◇楚雲聲
◇紫微斗數
◇排位Notes
◇冷品速遞

◇蘋果頭條
◇賽馬專題
◇馬圈八一八
◇馬圈簡訊
◇賽後新聞
◇賽後啟示
◇賽後評
◇國際賽消息
◇越洋賽分析
◇越洋賽跑道分析
◇越洋賽集中營
◇澳馬今期焦點
◇澳門賽馬結果
◇祖士澳馬分析

◇大圈快拍
◇Snap Shot
◇各騎師首匹出試馬
◇洋將操過無揀馬

◇揀靚碼
◇瓣瓣通
◇投注策略
昔日

馬 圈 八 一 八 ： 兩 華 將 各 有 各 追

話 賽 馬 係 一 個 金 錢 遊 戲 相 信 冇 乜 人 會 否 定 ， 運 氣 所 佔 嘅 比 重 非 常 多 ， 舉 個 簡 單 例 子 ， 麥 菲 文 練 馬 工 夫 絕 對 唔 差 ， 之 但 係 搏 殺 時 啲 馬 就 總 會 支 支 左 左 輸 咗 ， 呢 啲 唔 係 運 氣 係 乜 ？ 又 好 似 梁 家 俊 ， 上 季 手 風 順 到 不 得 了 ， 全 季 贏 3 7 W 成 為 華 將 一 哥 ， 更 代 表 香 港 出 戰 國 際 騎 師 錦 標 賽 ， 陣 上 所 見 梁 家 俊 的 確 越 騎 越 進 步 ， 預 計 今 季 會 順 風 順 水 ， 點 知 到 𠵱家 只 贏 得 五 W ， 更 因 為 早 前 騎 「 安 喜 」 打 茅 波 被 罰 停 賽 六 個 賽 日 ， 認 真 係 禍 不 單 行 ！

今 晚 梁 家 俊 停 賽 復 出 ， 餓 咗 馬 咁 耐 勢 必 急 起 直 追 ， 全 晚 五 駒 雖 然 都 係 邊 線 機 會 ， 當 中 以 頭 場 「 荷 蘭 風 車 」 、 第 八 場 「 都 靈 紅 星 」 比 較 似 樣 ， 其 實 第 六 場 「 快 樂 歡 騰 」 都 要 小 心 ， 事 關 上 場 谷 中 1 2 0 0 米 同 程 出 閘 有 意 外 亦 只 輸 三 個 零 馬 位 ， 雖 然 同 場 有 擂 台 躉 「 鄉 村 瑰 寶 」 ， 之 但 係 冷 腳 亦 無 不 可 。

同 樣 喺 今 晚 停 賽 復 出 嘅 何 澤 堯 ， 季 內 剛 好 同 梁 家 俊 相 反 ， 手 風 順 到 不 得 了 ， 現 時 1 3 W 俾 1 4 W 嘅 潘 明 輝 head 住 一 場 ， 跑 完 今 晚 火 車 潘 就 要 停 到 1 2 月 2 號 至 復 出 ， 而 何 澤 堯 就 出 嚟 跑 三 期 到 2 5 、 2 8 號 又 要 再 停 兩 日 ， 何 澤 堯 選 擇 得 分 期 執 行 必 然 心 中 有 馬 ， 決 心 喺 下 周 三 成 績 截 數 時 超 越 潘 明 輝 「 追 火 車 」 ， 攞 到 下 月 5 號 國 際 騎 師 賽 香 港 代 表 席 位 。 何 澤 堯 今 晚 騎 六 駒 ， 最 惡 當 然 係 第 三 場 「 正 陽 清 風 」 ， 等 番 谷 草 1 0 0 0 米 再 跑 明 顯 求 補 中 ， 另 外 終 於 落 五 班 、 第 二 場 嘅 「 威 勝 哥 」 亦 咪 睇 小 ， 事 關 上 季 4 8 分 爭 田 草 1 0 0 0 米 只 輸 俾 「 金 鼓 齊 嗚 」 兩 個 零 身 位 走 光 ， 今 晚 3 8 分 對 手 唔 同 晒 ， 五 歲 壯 年 馬 單 係 體 力 已 有 得 鬥 。

三日贏一場 應該得掛
應該做到香港代表

咁點解你又要咬定早發力一定會贏？

齊 齊 Gathering ：
雷 神 回 歸 有 Like 有 Dislike

莫 雷 拉 回 歸 香 港 申 請 做 神 仙 馬 房 主 帥 ， 搞 嚟 搞 去 都 仲 未 有 聲 氣 ， 不 過 今 個 星 期 日 佢 就 會 返 嚟 客 串 一 日 ， 《 蘋 果 》 馬 版 又 醒 目 喎 ， 即 刻 捉 住 雷 神 做 咗 個 專 訪 ， 二 代 目 睇 完 都 feel 到 ， 佢 真 係 好 想 返 嚟 香 港 搵 食 。

雷 神 肯 定 係 人 氣 最 受 馬 迷 歡 迎 嘅 騎 師 ， 如 果 唔 係 又 點 會 俾 人 叫 「 神 」 吖 ， 但 今 次 佢 嘅 回 歸 ， 馬 圈 同 馬 迷 對 佢 嘅 態 度 就 有 like 有 唔 like ， 歡 迎 佢 返 香 港 嘅 當 然 好 多 ， 但 阿 支 阿 左 嘅 都 唔 少 ， 其 實 佢 上 季 尾 劈 炮 唔 做 馬 場 「 威 先 生 」 ， 誓 要 去 日 本 追 夢 ， 家 陣 衰 咗 又 話 屋 企 人 其 實 喜 歡 HK 多 過 Japan ， 咁 又 唔 怪 得 啲 馬 迷 嘈 佢 嘅 。

前 日 飯 局 就 有 馬 主 笑 雷 神 係 「 馬 場 丁 蟹 」 ， 嗰 啲 乜 嘢 「 天 外 天 」 嘅 理 由 都 係 由 佢 講 晒 ， 其 實 又 有 乜 嘢 所 謂 吖 ， 咪 就 好 似 大 台 啲 姐 仔 咁 ， 喺 度 撈 唔 掂 咁 咪 北 上 搵 人 仔 ， 到 佢 啃 唔 落 上 面 文 化 ， 咁 咪 返 嚟 香 港 都 好 正 常 箒 ， 而 且 雷 神 啲 大 熱 門 的 確 「 百 步 穿 雲 」 穩 陣 得 多 ， 到 時 潘 頓 就 唔 使 變 「 馬 場 羅 樂 林 」 ， 啲 熱 門 一 日 死 幾 次 啦 ， 哈 哈 ！

我係提出呢個可能性 唔敢話一定會贏

C188 DUKE WAI 韋小寶
(NZ) 3 ch g PPG
Per Incanto (USA) - Swan Lake (NZ) by Green Perfume (USA) (—)
馬主 : Herman Wai Ho Man 韋浩文
練馬師 : P O‘Sullivan 蘇保羅

切左叫韋小寶 啱哂

今晚就睇下力架騎勇敢傳說騎成點

隻野可能要好似威爾頓咁跑

你個頭盔都帶得幾快
咁我夠可以話早發力會無力跑包尾

「如果早D發力，需唔需要等到依家先征服一班」，呢句前設就係「早發力就贏咗」

不過你咁專業，我呢D路人又點敢同你討論

我從來都冇標榜過自己專業喎
係個page到自己發表下意見姐
你可以話我戴眼盔 但我從來冇要威 想同大家討論下姐

鬼有討論咩你
你次次都係話討論架啦
但次次都係得你講無人講

以前有隻韋爵爺都唔高班

想問邊次?

幾有趣 韋小寶

原來潘明輝今晚重有得騎，
兩個重有得鬥喎。

競馬知舍都叫唔專業？
睇開咩名刊啊⋯⋯要求咁高

我都提出逃 可能贏

唔敢話一定會贏

方蛇： 未試過點知唔得

成班冇出糧為興趣做 唔當係專業啦
我都希望有一日可以成為專業 尚待磨練

實業風采賽前討論形勢會走三疊，結果真係走三疊。
之後話三疊咪三疊，照入Q。

印象深刻到不得了

即係業餘？

「快利寶」今場突然改由巴度執韁抽2檔好位，韋達呢場冇馬騎只做觀眾，韋達話絕唔係「割愛」，並請一位相熟記者向高伯新追尋真相。
經過了解後，原來幕後想求變，故初配騎後上馬別具心得嘅巴度，希望為隻馬帶嚟新鮮感，加上今場除面箍、重戴眼罩多重變動，反映幕後確是決心求突破，肯定戰意如虹。

一句唔係專業大哂？咁嘅態度，我諗你有排磨了

唔係專業唔係大曬
只係我澄清番我冇標榜過自己係專業 唔使咁緊張

廢利寶要中置定後上都未定型
但真心慢腳

報道話跑瓶 有隻當打出去要支持

今次無咩人講隻南莊加寶啦

玩杜拜算啦 日本仔又馬海封人

其實馬係幾好
唯一驚佢要再跑長少少，愈來愈慢腳。

聽告仔吹啦，次次都話會去
有幾多真係會去
今年大摩差唔多無group馬，仲唔搶地盤咩

noted

隔咁近又跑，仲要跳多3課
體力唔知得唔得

隔左一個月
應該ok?

睇錯馬
sor

打太多丁
上場出緊灣，楊明綸都要大力比同輕輕掃咗鞭提隻馬：走啦，老友。
我諗上程問題唔大，今場有機會撻得遲爆唔曬，但三甲好難飛走佢。

用嚟做牛尾一流

燉牛尾要第四
佢唔合乎條件了

我貼左正選，睇賠率有少少擔心。

華蛇而家無左全日心水？

呢組都多對手，有啲難攪
係個檔位叫安心啲

呢場好平均下，加埋有大紅人頓哥隻活影，所以啲飛先咁。
南莊加寶有曬證明，嬴過好多同場對手，三甲好難飛走佢。只不過少少驚佢慢腳。

反而擔心上場太大力俾,隻馬真係要拉長路程俾佢跑

有呀, 好鬼馬,按按下又會出番
我都要同知舍反映下

希望佢地睇到改善下

正陽清風呢個九檔都可以賣到咁熱
咁有信心

即刻整先

thx

大籐王跑咗一場，熱咗身狀態多數谷起咗，隔七日匆匆再出我認為高伯新部署得啱。
韋達都係執行高伯新嘅策騎指示，高伯新對大籐王一定摸熟晒，有幾多衝程實知，遇着少馬場合我諗佢都係想直路鬥一段，但比醒目名駒控制步速都冇辦法。
騎師點跑都係由練馬師主宰，有時未必係騎師跑得唔好，而係佢受制於策騎指示，入面冇遇到慢步速要早啲發力依個方案嘅話，就一定唔可以咁做。

有道理呀
所以我理解唔到馬房究竟係想點 策騎指示又如何

天下一

武豊

今屆參戰騎師名單：
布文(澳洲)
莫雅(英國)
蘇兆輝(英國)
巴米高(法國)
簡國能(愛爾蘭)
李慕華(日本)
武豊(日本)
卡素蘭奴(美國)
潘頓(香港

Why冇田泰安

睇唔到華蛇心水，人生無意義了

香港賽馬會將於11月21日賽馬日後宣佈最終人選。

中風

殿堂級騎師發揮

佢邊有資格代表我地香港
廢就係人都知，連個醜字都唔識寫

唔可以因爲為興趣 一句冇糧出就推搪過去

要韋達代表香港都唔撚會搵你田狗啦

nigga個位穩過鐵 係第三個位有得爭下

無錯
今年想睇火車，進步都幾大

希望火車何妖都有份啦

手足識野

巴米高

外好過內
上場係內欄直路最尾先肯衝
唔知係咪驚左黑影
何妖要去馬應該識搵遮擋

四位香港騎師也將列陣國際騎師錦標賽。除了應屆香港冠軍騎師潘頓之外，另外三位是截至11月21日星期三賽事後，在本地騎師榜上排名第二及第三位的騎師，以及在騎師榜上排名最高而畢業於香港賽馬會見習騎師學校的本地好手。

咁即係呢幾個都重有機會

騎師榜 按百分比顯示:
騎師 冠 亞 季 殿 第五 總出賽次數 所贏獎金
在港現役騎師
潘頓 27 26 12 12 11 133 $34,017,575
田泰安 24 22 14 22 8 150 $26,968,125
潘明輝 14 3 14 12 5 91 $12,221,650
何澤堯 13 11 12 17 8 112 $14,974,000
韋達 12 9 9 13 12 115 $12,740,250
史卓豐 12 8 8 11 14 106 $14,450,950

有錯就話推搪姐
發表個人言論又有何不可?

依句野咁熟口面嘅

有次巫顯東贏馬但唔跟指示跑錯都比沈集成照屌
莫雷拉騎馬克羅斯唔跟指示亂咁落鞭，告東尼作為練馬師一定極不滿
梁定華有講話一場賽事完咗，騎師未落馬之前就比董事捉住問今場嘅策騎指示係咩，以防之後問話嘅話練馬師同騎師通水
之前成日話希望馬會將策騎指示公開比馬迷大眾，等投注時有個譜，之前有場巴基小子，就算你估到佢贏，但你點估到佢係突然放頭贏

仲係冇蘇銘倫

你背後有個團體，你個人每一句說話都背負住你嘅團隊，影響緊你嘅隊友喺公眾面前嘅形象，如果你覺得冇問題嘅咪由佢

冇莫雷閪

唔洗夾口供啦
場馬trainer 都有份睇 到時咪又話支持騎師根據步速形勢作判斷

不過隻馬居中後上得唔得
都同意你講上一場內欄嗰到係搞咗陣，又要轉位。
希望佢有遮擋，有遮擋唔太擔心

想贏囉，但贏唔到冇計

公開策騎指示真係講左好耐...大家都想透明D

多謝提醒
引以為誡

咁幾時分個人幾時係團體一分子？

又有得睇了

有承擔同成熟嘅就唔會分開睇嘅，不過有D人就一定分開哂嚟計嘅，睇你係邊類人囉，呢個世界都有好多不負責任嘅人

受教了

我長力係咪引以為誡

唔敢喺到說教，我都只係發表下個人想法，大家討論/交流下姐，不過我冇背負任何團體

長力
定係能力

當家精選_ _...

已彎

已__?

碌鳩都識轉彎

好似已閹?

sorry，我錯，係我冇check清楚，對唔住

驚佢抽到大摩既馬

閹馬而家係齋切蛋定係剪晒成抽?
如果齋切蛋條勁仲係度就仲有轉彎既可能性

要問下D非業餘人士

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 管之星 / 6 / 0 1 0 0 1 / 比真Lag / 12
/ R 4 天外天 / 12 / 1 0 0 0 1 / Umtiti / 6
/ R 5 快利寶 / 0 / 0 0 0 0 1 / 肥豬仔 / 18
/ R 6 鄉村瑰寶 / 24 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 羅承傑 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 16 / 1 0 1 0 0 / Regen / 5
/ R 6 鄉村瑰寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 6 鄉村瑰寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 6
/ R 6 鄉村瑰寶 / 10 / 0 1 1 0 0 / 一笑傾城 / 9
/ R 6 鄉村瑰寶 / 10 / 0 1 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 9
/ R 6 鄉村瑰寶 / 6 / 0 1 0 0 0 / 四連環 / 12
/ R 6 鄉村瑰寶 / 4 / 0 0 1 0 1 / 小巨人 / 14
/ R 6 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 17
/ R 6 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 18
/ R 8 紅運戰士 / 10 / 0 1 1 0 0 / 真係簡單 / 9
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 華可可 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 智高無上 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 0 / 0 0 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 18

華蛇都係睇唔到

你入到去試下按其他文,之後再按我今日呢篇

都係睇唔到 華蛇可唔可以貼一貼上黎

好,一陣po

其樂無窮
可愛寶

魅力星星會唔會現返個真身
其實以往佢都係要大力比先擺到位既馬
呢個六檔有有足夠時間同空間比佢死剷爛剷

蔡約翰說：「二班和三班賽，有時馬匹實力會有很大分野，不過我對『紅運戰士』今場升班而戰仍抱樂觀的態度，牠一直在進步中。『紅運戰士』會否以四歲馬系列為目標，我會看牠的進度而定，這匹愛爾蘭自購馬目前只得三歲，我不會太早過度催谷牠，待牠成熟後再作安排。」

靚紫荊

呢隻馬唔錯，我自己會跟返

又要打丁

我覺得呢場馬有前速嘅馬唔多 俾到位佢立心搶前開步放應該會返到嚟

利申用佢2x3咗一條飛

未谷都跑到咁醒
一谷咪可以俾牙街贏四歲系列？

即係今晚冇影

同場睇好似無咩馬同佢鬥走
君悅灣，未必係呢個路程走得起。

我睇佢晨操狀態真係唔係最高峰

提款機唔知蔡頭擺唔擺前D

同意你既講法，主要真係無咩馬放，我覺得都叫做機會馬。

呢隻都驚呀，上一次太多馬係前面搶先DROP返後一格。

褲都除了

但魅力星星一搏，紅運就穩

君悅灣跑太密啦我覺得 等佢抖吓返泥地再諗吓啦

蔡狗等禮拜日再黎天下為攻鬥臭閪王啦

所以呢隻射落去另一隻覺得有啲被低估嘅馬

穩嬴！反而鄉村瑰寶就

點解個KEYBOARD食左個"輸"字既？

可能要轉keyboard
唉呀

淒涼佬全哥嗰d八九十分pp都未拎出黎
咁快講四歲系列

叫個keyboard出嚟認錯！

同佢破處條友而家係香港....

認真 追唔切都靈紅星輸個鼻

jumped
都靈紅星上場好犀利，得佢一隻頂住。

留得住 入直路走入面冇位 收工

我諗好萬里威揚x快利寶x活影w過關 點睇

今年反而叫咁多老餅

廢利寶穩啊

穩輸

彩過你呀

今次KEYBOARD無食字呀

頭埸會唔會被擊殺

上兩次都輸慘,可以用來做燈

我唔撚信佢依家贏到二班

same road呀

lm 睇蔡daddy 恥笑你

嬴唔嬴唔知，但應該有三甲掛。
好難飛走佢，檔位，形勢好遷就佢。
如果要諗到好偏激貼曬欄想出都出唔到就唔同講法。

你尋日唔係好有信架咩
做咩今日得返3甲

總之,跑出水準可以贏,進度未夠入三四名亦合理。
甚至中途望腳大敗,係呢個騎師亦唔會奇怪

唔洗JER我住
前幾日華蛇係個POST問我驚唔驚輸一場

我嗰時都話正正常常有三甲

一間梗頸四

# 432

想伏鳩ME

燉牛尾

冇長力

我同華SIR啲討論真係最理性兼會講真話
唔會鳩UP

點會
我都好鍾意紅運戰士，希望佢贏大賽

對住日清真係鳩UP多兩句啦
出嚟行最緊要看風使舵

比條生路行下
又燈

第一隻會唔會搶放

衝出香港,放眼杜拜

蔡DADDY咁鍾意架妹
去安田

淋病地唔識跑

好馬無人會唔鍾意，不過紅運真係要返田草
唔係諗住贏百萬挑戰杯啊

你暗牌馬轉數高
你條友咩居心

幫緊大家度456場
今晚要中3T

好諗定下個 post

我未改名，改咗無得用emoji
轉數高好嘢嚟，馬會個新馬評好似又改咗
唔知有冇記錯

唯一係諗呢樣野囉 不過1650 搶到頭段 外檔又無咩所謂

度定就希望你早出定

5班1650 諗咩都死 咩都跑到出黎既

怡德千二 金飯碗千六 霍清諗緊乜

部署嘅野我地識春咩
買馬好過啦

報錯名

仲有兩隻上浦擺部能上去

想睇佢點糟質好吉利

霍狗唔擺我達上去
等比部撚玩死

好吉利去大魔呀

sor記錯 老柒人先啱

放達子上去都可以買埋p g持下

小弟今日生日
乞句生日快樂ok？ 貓巴！

5班仲要燉

生日快樂🎂🎊🎉

你咩2c

[堅離地鄉村瑰寶]十一月十四日谷草八場賽日討論區 II

多謝 毒撚無朋友 今日入少少錢 屠馬會先

冇大賽都未跑就POST2 馬PO復興

大蛇要屙尿了

頭場 巴度加柒俊

越跑越好食得了

上次咁快爆POST好似係牙街敗走果次？

SAME ROAD 加埋旅遊大使 好運齊來買單T

啊街就返所以又推爆

係 果次未跑爆左兩個

所以好難得見到老巫搶住開POST

想同班frd子一齊打邊爐一邊有大電視睇馬
除左屋企同馬場 仲有咩邊爐鋪頭好推介
要油尖旺/荃灣 任食200蚊左右

Ok gun

quote定先
一陣洗左版搵唔到
又會俾人屌

睇馬難d喎 去茶樓打邊爐包房有冇得諗？

油麻地花園酒家??

投注站入面開張枱

G CHI

Ok 我帶野飲 搵人帶煲同野食

生日快樂
身體健康 事事順利

人間尋夢

燉到做狗餅
今年丁仔都有兩隻狗餅馬 贏返上黎

生日快樂 羊多d

幸運神狗執左兩場就見頂

都好過做狗餅
丁仔有愛

所以真係睇操馬功力

第四場
魅力星星
好大機會
可重注買win place

我帶肥牛

穩了

做乜唔買大熱個隻

大熱果隻天外天
根本未見質素
只係大家見到3檔, 潘頓, 試閘搶到放頭
就盲撐

gchi

真係得？
我係驚左隻大熱

我地彪哥都唔識...

好耐無入個post

頭場青年軍點睇

收到！彪哥ho ball

試4個閘都叫有誠意既

潘狗要大勝條街番黎了

方韋

操夠依家先初出

得，佢之前中過3t

唔該晒

青年軍燉牛尾

就信和果間啦
啱啱裝修完，又大又靚

茶樓打牌食飯就有私家電視啦

頭場睇好生力軍 閘試得算輕鬆 同埋次次都跑456 就快成熟 感覺係時候
管之星感覺上唔值咁熱 同埋蘇神睇過幾個賽日 5歲樓下的馬交比佢冇咩走勢……

pish

冇錯 叫馬叫到狗屎咁大聲都冇人屌

1001未

第1場似開正路
第2場似爆

越跑越好上場絕對跑得唔算差

我冇呢隻 我睇好駕訊同埋大地和平

1002

唉屌

冇人推我推

1001中三T聽講

1001

我

1001今晚大勝

萬里威揚

荷蘭風車

好運齊來

旅遊大使

青年軍
堅離地
好運齊來
靚

1001勁中

你班仆街唔跟規矩1001就走